回顧2020各大風水師！

【鼠年運程】蘇民峰：社會爭拗減，樓價勿看淡

27/12/2019

2019年進入尾聲，投資者又是時候為2020年做好準備！《iMoney》每年也邀請堪虞學家兼資深投資者蘇民峰，預測新一年的股樓走向。雖然中美貿易協議首階段達成共識，恒指重上27800點水平，但蘇民峰認為投資者不宜過分樂觀，中美關係仍存暗湧，預期鼠年恒指走勢先跌後升。他估計恒指低位有機會在1月，或是5月6日、8月8日出現，股民要好好把握機會入市。

動盪的豬年即將過去，踏入鼠年香港會否換新氣象？堪輿學家麥玲玲表示，庚子鼠年的立春八字是「庚子年、戊寅月、丁丑日、己酉時」。在分析庚子鼠年的世界大勢之前，先簡略回顧己亥豬年的預測，做一個對比。己亥豬年有兩大特色，其一是立春八字呈現「天地交戰」，象徵全年衝突不斷、爭門頻繁，世界局勢難以安穩。其二是偏財透出，代表全年投機炒賣活躍，同時風高波急，市況隨時逆轉，令一般投資者難以預料，營商者更是困難重重。

2019年香港歷盡風霜，一場反修例風波，由6月持續至今仍未平息；上月中粉嶺公路更發生嚴重交通意外，導致傷亡慘重；社會上可謂一片愁雲慘霧，相信不少市民都很關心2020年的香港運程？來到鼠年，著名堪輿學家李丞責博士則向港人大派定心丸，叫大家毋須太緊張，「過去較多議論性，但鼠年四綠坐落西南，代表開明，即係好多宗教、教育、探討方法較可安定人心，同埋令人舒緩啲；鼠年亦係細心、細微，或者喺民心上尋找一個出路，立春八字上大致都平均。」小市民今年可能較易置業上車，本港金融市場下半年較有上升趨勢，但就要多加注意疫症及火災了

香港著名堪輿學家楊天命師傅今日（17/12）現身旺角為香港開電視節目《開運秘笈》任錄影嘉賓。楊師傅就香港反修例風波引起的社會運動接受《香港01》訪問，嘗試從玄學角度預測香港未來的局勢：「來年香港好多高官員都會走，會有好大嘅變化，變成高官逃難潮，喺三月份嘅時候，會有啲人會出現咗，呢個人係好犀利，會部署呢幾年香港出現嘅問題，而呢個人對呢個現狀幫唔幫到手，暫時未知。」

李居明

香港運:
2020年香港依然是上下交蒸, 水火未濟之局 ! 2026年和2027年是火性到了全球毀滅性最凶險的年份 !
2019年是[天羅地網]局, 官非之年, 2020年2月4日局勢離開[天羅地網]局, 全港刑險也減少 !
2020年水沖火, 不利電影電視業, 街頭賣藝成風氣, 飲食業面對最難經營之年, 家家不消費在家中吃飯 ! 廚房多開燈火便轉運 ! 二手市場跳蚤小攤、街頭熟食成氣候 !
社會運動影響消費, 令不少公司倒閉, 故此鼠年失業率上升, 當然加薪少必然是鼠年現象 !
特朗普拉香港進去仇視中國, 傷害了香港的正官運, 也傷害了香港的名氣 !
文化界, 唱片界大凶之年, 影視界、武術界和體肓界多人離奇去世; 令人懷念及愛戴的老一代藝人逝世, 多姐級哥級巨星患病 ! 2020年會有童星出位, 新一代偶像有7人成名 !

四大神棍, 騷民瘋, 乜拎拎, 你成扎, 羊條命.

幾準

老人會死，多謝佢提醒

2020年3月？完全冇出現wor

好中喎。
疫症令到家中食飯，公司倒閉，失業率上升，文化界唱片影視界多人離奇死亡，童星上位（固定軒），又有偶像成名（Mirror）...

出現左，覺得自己太勁所以唔出現

鞭C